暗戀人但唔表白的原因

因為你冇料勼唔到
唔好搵咁多籍口畀自己

襯佢唔起

因為我想自己既人生多一點遺憾
學業事業一帆風順
人生好無聊

同佢曖昧咗幾年
佢終於忍唔住表白咗
但我都拒絕咗
諗返起都幾有趣
拍拖真係唔適合我

廢囉

怕冇朋友做

覺得同呢個人做朋友會好開心好多分左手無左呢個朋友就好可惜 同埋一齊左唔會有好好既將來

知自己肥矮毒柒咪收皮囉

有自知之明

學歷？樣？能力？

因為佢心入面已經有另一個人

驚失敗

Same

都係
做朋友好似可以長久啲

所以我廢到仆街

無樓 唔想害咗人

表咗一定無朋友做 依家人哋已經有仔

肥矮窮
依個年紀連自己都養唔起
都養女朋友
雖然實有人話拍拖會AA
但次次都AA 只會令個關係變差

因為有女朋友？

係窮呀！DLGH！

why not botb
不過已經放低咗

你應該係Avoidance嘅attachment 逃避依戀 害怕失去 如果佢拍咗拖你可能會後悔 不過你開心就好

唔知人地點諗

自己垃圾

我未夠好

衰左咩都冇 連朋友都唔係

知道無可能

個fd鍾意佢

逃避依戀重症患者報到
因為同樣嘅原因 我推開咗一個好好嘅朋友
宜家聽聞佢就結婚了
而我只可以每晚半夜 諗好唔好搵返佢講返當年點解我咁做...

差一下衝動

唔知失敗左點面對佢

點解

搵唔到身份去為佢做事.
為唔到佢做事 即零價值.
零價值 即係唔好表白.
人哋生活精彩不必有我.

氹啦，女人鍾意比人氹

曖昧
培養感情
正

不要暗戀

表白無用架
唔好比咁多膠劇同森美表白節目影響到 浪漫化
如果你既暗戀成份係有曖昧既
就更加唔洗表白
大部分人都鍾意果種好朋友之間但又有點甜既曖昧關係
大部人都係鍾意果種「未完待續」好想發展落去既關係 表白左等如自己熄左成個game咁
拆穿左咁然後呢？就無然後架啦

其實兩個人岩既話就會慢慢地同步一齊
根本唔需要再表白
同埋表白 大多數時候就好似你哂冷咁
如果你自己太著重得失 患得患失既就更加唔好
因為你唔會想像到自己有幾難放低

過來人經驗

呢個好中
唔知自己咩身份定位

因為唔想比人拒絕自己受傷

高攀唔起 寧願做一世朋友

覺得對方唔鐘意自己

因為個關係唔喺射程範圍

人地暗戀緊另一個人